歐洲足協 : 歐國杯將推遲至2021年6月舉行

即係個疫情6，7月都未搞得掂喇

讓路比聯賽

居然夠膽同 美欺盃 撞期

好似話咁樣做係想讓過賽期出黎比聯賽補番 然後問番D聯賽拎賠償

UEFA to demand £275m from clubs and leagues to postpone Euro 2020 by a year | @David_Ornstein

外圍莊家會唔會好憎支那

搶錢cls
曼城係咪會第1個肯比先

純分享

世冠盃係咪唔打？

順勢收世冠杯皮

無得踢歐聯仲要畀錢？